曾經發夢既手足，一定要睇，防投票時被捕

「
*狗總內部消息：*

手足有難，因為呢四個月呢 有三千至五千隻手足仲未捉到. 所以有關單位， 喺選擇當日，即係明天24號 ，已安装一個 *人形識別系統* 及 *步姿識別系統*。

當啲手足去攞選票嗰陣時， 因為佢哋一定要除口罩及行入去票站投票，所以系統會自動對樣對步姿，到時資料會上傳國安局及狗總， 所以小心，曾經夢遊手足注意。

另外， 為唔影響任何人（包括通緝人士）行使其公民權利，所有通緝人士除非在票站內違法，否則就算响票站內「響 wanted」，警方都會等通緝人士完成投票後才進行拘捕。

據了解，通緝人士唔係太多，大概萬鬆啲人，主要係來自機場集會、私了、中大事故以及衝入立法會。

所以就算懷疑自己可能係被通緝，千萬唔好驚，正常去投票。在場泛民候選人及拉票助手會即時提供支援。
」

為咗行駛公民權，有機會被捕都一定要出去投票呀。
作為一個電腦從業員，有責任話俾你哋聽，破解呢套系統可以從根本動作入手，只要將自己既步姿誇張化就可以破解到，建議大家入票站個段路程，盡量將臀部左右大幅度咁扭動，即我哋一般講既扭屎忽花，動作儘量大d, 咁佢呢套系統就發揮唔到作用。唔好怕肉酸，最緊要大家安全，繼續有得發夢。手足同行，一個都不能少！

驚閪

嚇鬼

On9

白色恐怖

又內部消息

弱撚智
邊有咁高科技
D場地投票前一日先借用

咁都驚，咪單腳跳跳入票站，投完票就兔仔跳跳返出嚟囉

步姿識別系統

近排對家放左好多流料出黎
目的你地諗下

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

拉
部cctv流到仆街 邊有可能

人唔笑狗都吠

爬入去投

拉

如果佢已經有哂你資料, 一早上門拘捕啦. 又想嚇人唔出黎投票. 200萬都上過街啦, 全部拘捕哂啦笨

應該就唔會即時囉，會影左入big data,之後就做個data base,

super fake

閣下咩年代既人？

弱智先信

張司長才會信

on9

Blocked